正式宣布，全部真香港人同黑警不共戴天

今日有鬼捉人，開真槍，加恐襲！
我屌佢閪黑警老母老婆同個女個爛臭化閪！！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

不共左好耐 宣乜鬼

不共戴敢

天

要每隻狗煮其肉 煎其皮 分屍食用

一早就割晒

永遠唔會原諒

勢不兩立

一早已經係

真係好嬲，聽日大家一定要去塞爆機場

完全對立，唔會承認呢班人係香港人

永遠吾會原諒

核爆都唔割！

唔通真係要真槍打中人先有麻包袋?

BTW尋晚比人斬隻狗已經冇人記得

我會將我對黑警嘅仇恨，生生世世咁記住，再教育埋我嘅下一代，生生世世與黑警為敵

唔只解散同重組
仲要追究+檢控所有有份既仆街

推

借位
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

講經咩，吊個幾個勇武把撚。根本係要集中吊狗

啲狗仲要唔撚識停，周鳩圍大搜捕，我屌佢老母臭閪

禍必及家人，血債血償

必須血償！